明知去曼聯會令事業走下坡都咁堅持去 到底係愛定蠢呢

咪一鳩樣

樓豬tvb打手

走咗無咁高人工
又唔使贏咩冠 唔降班就得
俾我都𢭃

踢第一場已經笠對家波衫準備走人

唔好逼我block你